有咖啡機一部 求沖咖啡教學

屋企有部咖啡機

冇咩可以較

一沖就係espresso

平時自己係加淡奶

但除左呢樣野

重可以點玩

歡迎各位咖啡大師2020

平時慣左唔加糖

練拉花

咩形號

影張相黎睇下都好吖